會然車頭大燈裝人裙底

，我地約左係信和門口等，我地冇耐就相應左，跟住一齊行去戲院果時佢已經挨身挨勢，話人多小心撞到，入到戲院仲無神神捉住我隻手，我當堂嚇到唔識俾反應，佢見我好似冇抗拒就細細聲係我耳邊講:做我老婆得唔得。

我立即出起大嗌 等一下!!!!!!!!!!!!!!!我有老公!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

seed呢？

羨慕

自p自do自丸

好似你wakaka

仲有得同周杰偷合照!!!!!

驗眼

屌你老母

右邊金正日

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

個頭邊有咁大

.

幾時開身高post 打飛機

小妹自貼 有冇巴打like？？？？？？？？？？？？？？？？？

屌

樓主試下提起左腳
再喺左腳落地前提起右腳
再喺右腳落地前提起左腳
如此類推
只要夠快就可以飛天
人地打機二段跳都係咁原理

借你依個ac hold個名一兩日.. 唔該晒

點hold

屌
原來你已經搞掂

你要hold 嘅名成條list 咁長

痴撚級港女 俾人用咗
嗰日諗住改都改唔到

我唔知醜login咗個啊邊個個ac

做傻子多麼好